3公斤K仔唔告，咁批「證物」咪會交回返俾控方囉？

原來如此

交返比被告

被告再還返俾真正物主：佢老豆

我覺得係佢老豆
老豆藏毒穿左會冇左份工
個女斷正=冇事

其實會唔會證物房唔見咗批「證物」
所以DOJ先明明夠晒料但死都唔肯繼續告落去啊??

真相越多越明顯，因為內部知道佢只係代父出頭接貨

屋企有警察，永遠無犯法

原來係咁

又多3k fatfat la

學似黑社會搵人頭出黎

仲要係黑警大本營

所以黑狗死全家係必須

佢老豆真係要岀一岀黎證明自己無罪

其實以後應該唔會再見到黑警及全家犯罪

落案都唔會落

佢老豆分分鐘係艇仔唧

點解到而家都未有佢老豆張相？

分畀有分參予「調查」案件嘅人士，即係「下欄」。